8月8日 全民撳錢助養兒童

Cash is king

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

推

Push

一日每人最多㩒兩萬？

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

推番爆呢個

繼續煲大佢

一般銀行戶口 最高上限2萬

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

push push push

光復香港

CASH IS KING

推有用po

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

求煲大

煲大佢!

擠提個名唔多穩陣喎
定改過個名？

push

推推推

push push push

提完款既你 盡量換美金放落枕頭底 ！

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

一齊撳錢 和平合法唔洗曬涼冷氣
金融抗爭+三罷 三管齊下 每一個人都可以利用自己手上的鈔票作為抗爭工具, 對政府投不信任的一票。金融抗爭係將香港經濟體系當成最強而有力的籌碼，逼權貴嘅人出黎講嘢，逼呢個政府面對群眾

一齊撳錢一齊撳錢一齊撳錢
我要撳錢我要撳錢我要撳錢

推！